是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。，，，。。。。。。。。。。。。。

拉

咖喱飯幾吸引

有錢仔

不了

雞扒？

wanna eat

er ....

牛

紅茶藍店喎

咪屈

用奶茶杯裝湯